屯門市中心輕鐵要人

出黎啦大家
唔好set rb ,唔好塞鐵
只有少量手足

警署頂樓係千幾呎嘅警司宿舍

推

曱甴近平

整死輕鐵

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

往安定友愛方向未有rb

push

要直接爆

咪再Vcity la

屯門有冇人呀？

推 曾經屯門人

不能只有理大生威威

推阿，屯門開始多牛了

屯門牛多了

推阿

屯門牛出嚟！！！